其實捉到卧底狗無神獸

真肯定係曱甴既話 如果拎索帶反綁然係捉佢上前線 班曱甴仲夠唔夠薑開槍？

狗咬狗

私了卧底曱甴係無用

push

其實一直都有咁ff過 綁晒做人質 吸返tg

神獸完再做人質
如果有阻膠唔該神獸埋

唔好廢哂佢D關節再索起佢做盾牌 聽落都覺得好暴力

推

正

班狗一定會照開槍

思路正確

你估班友會理咩 肯定會射
全部毅進狗無思想

唔好拎任何有攻擊性既野對住隻曱甴
反綁 捉上前線就完美
Ps 發夢

捉黎做人質啦 放係前線咪同放走佢無分別

咁佢個手足咪好慘 變左condom

一直話tg非致命武力
唔知會點

搵人捉真佢

佢地都唔會理啦，冇晒理性

推佢索tg

左膠見到藍絲有危險
再打會死！唔好再打

左膠見到黑警有危險
包紮再護送到安全地方

左膠見到手足有危險
不了

左膠見到大肚婆有危險
不了

左膠見到學生有危險
不了

支持神獸4

但搵隻曱甴做盾無壞 ps唔好咁做

之後再除哂佢衫褲影大頭示眾

開live折磨佢做籌碼

索起佢用佢啲手手腳腳談判

打撚左再推佢上前好過啦

+1 唔好比佢走 要曱甴做盾 大家攬炒

被狗咬狗果隻狗
好快就會唔係警察
變成示威者 咁就冇問題

唔好自首唔好投降 唔好自首唔好投降 唔好自首唔好投降

唔係話唔好亂出街咩

扎起佢做肉盾

直接火葬

祝到一定拖行加踩頭，做人一定要回禮

綁佢喺路障度一直推進

就係想咁
咁開心呀啦做臥底
Condom咋！
浩園都冇得你入

「被神獸」係新神獸

唔好 做人盾保護手足

千祈唔好切jer
唔係佢番番去對住班同寮會抬唔起頭做人

+1

開live應該會揾到
應該拍片玩完比老豆揾仔
最好有埋佢張享樂卡 證明到身份
咁先有阻嚇力

捉上前線變condom夠晒阻嚇力

唔需要私了
直接將搵到嘅狗帶走
之後一定會有用
但唔好呀

Push

直接殺啦

一定係咁

上次狗自己豬嘴未上都有人放tg

推佢最前食哂D tg

殺有用咩 曱甴只係condom 黎拎做盾 保護後方

Yes!

咁都有隻曱甴墊屍底

除衫遊街再講

應該響屋企睇電視最有用

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！
要反打狗人呀！加油呀！

佢地一直用催淚彈就係怕近身，我地人多近戰一定夠打！反圍打！！！

拎粒TG塞入個口好過啦

真係要做盾既話 先廢手腳防掙扎
再廢眼防政府養過世
唔做足只係害前線同阻膠一樣

千祈唔好咁做

佢點知你係咪求其捉個手足扮狗，一定照開槍，反正佢覺得射唔死

Poly入邊嘅手足你哋得返一條路 你哋明唔撚明

推

[推上熱門]睇嚟我地嘅失敗就係冇遠攻

岩
要佢地吸返夠本

點解唔係私了完拎黎做盾?.?

射唔死就啱啦 要隻曱甴感受下恐懼

咁咪搵佢地做盾無所謂

除衫綁住

用黎擋實彈

發夢見到有臥狗電油沖完涼推上前做肉路障?

任何方法第一步請先剝光豬

係 請以後見到卧底狗唔好咁做